如何計劃一個有意義的假期

話說考完dse終於可以放鬆下
應該有2個禮拜多啲
今日我如常咁起身求其食個早餐 然後出街hea 翻到屋企就打個機咁
係依個時間我老母就發左癲咁鬧
叫我做啲「有意義」既事
我感到好迷茫
有無巴絲可以比啲意見我

申利:我沖緊涼打依篇野 沖涼既時候永遠係人清醒既時候 奈何係我毫無頭緒